腸胃太好成日要屙屎，見工嗰陣應唔應該講埋？

問下可唔可以廁所開工

你一日去十次？

可以去到五六次～

要講埋一日用幾格廁紙同柯幾磅(好似係)

只可以話自己屙完盡快出黎

佢地如果唔信，可以拍片俾佢地睇，證明冇吞泡

第一日出黎做野
自我介紹已經要講平均一日痾幾多次屎

洗唔洗計埋用水量㗎

我無蛇王㗎

要求公司比埋專用廁格你

我平時淨係會講一日扯幾多次旗

屌你基本啦仲問

你可以拍片，或者叫佢地似係狗屋度d狗睇住你屙

直接俾我喺廁格做嘢最好

入職果陣填表都有問

多謝教路

通常我都會講
HR會明白你暗示緊自己生活習慣良好
返咗工就幾日肚痛一次sick leave

好正常 一個鐘蛇一次廁所同斟水係基本啦

要
會有屎片提供

痾得多唔代表腸胃好

老老實實，我都係
好似食完就即痾咁
一日痾3，4次屎
我試過因為痾屎遲到

吓
緊係要講啦咁都要問
你唔講清楚嘅話
除非你個樣望落就知多屎痾
唔係嘅話要HR估估下
人地覺得你煩就多數都byebye

其實hr行內慣例
你包住舊屎比佢 佢摸到仲暖就ok
知你岩岩真係去左痾屎唔會留難你

似大腸癌喎ching

要講埋屙個量同顏色 最好準備個量杯同樣本